上環手足都需要你地咖

唔好淨係推元朗啦
上環中環發生嘅事都需要我地關注
應該兩邊一齊推